有冇心理專家可以講下呢條片柔理係咪又R FD?

R完牙蛙牙包 又R牙純英妹?

善心....

成班返到唔隔離出晒街蒲?

見佢地攬埋一舊就色心起

你地成日改名唔知邊個打邊個==

周周牙包我純英妹超能正

牙純同油B好FD

我都想嘴啖牙純

牙純勁百厭勁可愛

我女友好Q

無啦啦錫人好Q咩

牙純先係我女友

蛙蛙陣間見到又會人格分裂

收聲啦 弱智仔

白痴 咪亂認啦

牙純:臭嘴

死圖阿弱智

使唔使咁鬧人

甘一定靚撚過呢個人妖先